whatapps無法驗證

今日換左部新iPhone
Whatapps就用唔倒
收唔倒佢既驗證sms
按致電給我 又會出現（我最近嘗試過連線，請於一小時後再試）
有冇方法解決

再換一部iPhone

將SIM卡放入朋友手機先，收到驗證碼就好